到底係咪每個人都會值得幸福快樂？定係都會有例外？

我咁差
我到底值唔值

開心咪得囉

等

唔係
有d人攞黎賤